[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (70) 辣殺鬼蛙

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?
唔著鬼蛙你學乜撚野人打monhun?
其實就咁講用咩武問配裝好難俾意見
人有既護石你又未必有
同一種武器唔同款又要唔同技能
講你用緊邊把武問配咩技仲好
真係唔想煩就上位著斬龍,火龍,泡狐
如果上到g位就學下配裝
睇下有d咩裝出咩技岩自己用

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

留名

連copy都唔識

差啲想幫開

G級 雪象 打材料
60-3099-7451-5101

SORRY 見唔到自己1001

69-9307-0126-2095
天慧龍打到上G4關鍵

G級 雪象 打材料
62-7065-6627-0016

Jar ga開post唔識copy

螳螂-2
64 9871 9390 4128

笑到禾

好想玩
但張相部3ds連唔到學校wifi
淨係入到pw 入唔到ac名

35-2273-6549-8450
超特夜鳥求助

電話無限plan
坐車都照連

打團戰就係咁簡單
再唔係單機玩囉

成仙之路
Solo超特

無人玩mh啦

人

z都好

開咩Z
自己想打乜當其他人性奴咁用咪得囉

係到開就有人幫打超
自私開輕鬆過

屌你老母邊撚個係hugogogo啊
死撚左一次就係度掛機 屌你老母咩

踢啦屌

你地2個打唔打呀

打到上位整整下裝發現冇錢
有冇咩方法快速賺到錢

想打不過要帶下朋友 要夜啲

各武器既勇氣派生表睇睇

35-4936-5347-8577
求CARRY

-2

上上下下左右左右ABAB

正方三角！

求carry兩場g位斬龍
或者入黎一齊刷 死唔緊要唔好掛機就ok

24 3396 2340 6747

小岡套裝邊到刷

G3 求幫 兩場
43-1902-3487-4633

打完講聲
唔該巴打又走得

大力G持加十卜

有無巴打知道啲空耳裝點可以合？有咩條件
利申:青電主打完超特冇得合

係咁斷線..

咩空耳裝
青電嘅話係咪未有卷1

G3 緊急
43-1902-3487-4633

有咩材料賣都唔可惜

黑衣人配信任
捉千刃龍
09-22563351-0672

賣左佢dlc送個d蛋

仲可以賣螳螂d料

鱗呀甲呀嗰啲囉，
又唔會整佢哋套裝嘅

鎧裂
55-5941-0043-8453
有無人一齊刷？

-1

除左逆鱗果啲乜都得啦 下位你打到上去啲料好少用

天眼 G2 打上去
12 4468 5898 2428

Sorry 我意思係外表個個合裝

自膠

巴打們幾勁下

得我貓

研究所解鎖未？

G3 緊急 -1
43-1902-3487-4633

無咩所謂 過到就得

多謝曬幫手既巴打

G1 上G2緊急
56 6506 6239 7332

刷g3 水龍 -2
66-3615-8345-2553

求幫手 g2 升g3 緊急任
44 0964 7299 2190

巴打d句子好搞笑下

求幫手

多口講句
體力+50去到上位就唔使用啦
開波食飯已加，死咗就用秘藥

新手冰有甘多秘藥牙

冇人打

期

G位z順
25 5250 3440 6207
Pw1111

望

解鎖哂

解鎖晒都唔知咁你應該文盲黎 漢字大大隻寫住防具合成

嘔

件裝都係lock 咗

你個超特係接人地嘅？

白

泡

弧

Show Blocked User - 溡寶寶

自己接 clear咗 有細皇冠

有無碎礦團

遠程撈近戰？

新手想入谷要pm邊個

有無人想打鎧裂OR岩穿?

想有入肥婆定冇肥婆谷

緊急老山龍求幫拖
28-0032-3053-9514

想入可以訓住被人carry既谷 有矛

老山不了

幫幫拖啦師傅

搵e巴

ターゲット揀ラオシャンロン
呢隻應該有街人入㗎

求幫手 hr7上8既第二個緊急任
22 2436 7939 5731

等開場啦

有矛場缺人

我缺場

等陣 就到

準備好

back
20 9251 2443 7794
pw1111
13upZ

11-4289-513-4053
超特朧隱

有矛位？

打緊了

果然勇鎚係要配明鏡止水先至玩得到

刷青電主裝，由G1開始打
06 0301 7785 5755

終於整到鎧裂太

近戰撈遠程

Wadiu 終於有

屌 仲差兩個頭殼

原來勇雙咁爽

20-3968-4346-2313
螳螂-2

收刀太柒

除咗頭部 近戰撈近戰 遠程撈遠程

夠人可以玩下

未有神石做控

Me

？

me

Pls wait

加返個z順水人入去先喇 之後要點做睇你造化

自由場既控手真係好正 麻片全程食花生

Z順
59609894876297

EASY

yes

正牙屌你

一車車啦個box

整咗4把天彗武同條裙 用哂

要神石洗咩刷 打二名好過

我都想打

求carry g2緊急

57-9391-5259-6826

有冇巴打幫幫手

我有一粒一模一樣…好似係螳螂出

勽一

lag到條角龍閃下閃下

有無巴打幫手打怒食恐暴龍
66-3658-7843-4350

想問下 打完1-10紅兜 冇之後架啦？唔係有g1-5咩 係點開架

推推

23-4720-4004-9749
pw: 1234
求一位60HR以上巴打幫手開7星霸龍同獰猛轟龍整轟大劍

g4-超特天眼
06-6873-0785-6932

any z

成班淨係想自己開二名等人幫手清 好心開個Z輪流打啦

我會開一堆低hr採集架wo
[black]想清撚哂佢[/black]

見到啲自私撚我都冇心機講

每樣1場夠唔夠

我想眠爆佢…打哂SIGNAL 點解打醒佢

好
唔夠我再諗方法

試下用鎧裂太先

太刀黎講 痛擊好定連擊好?

我會鐘意連擊 唔係下下搶到弱點

首先睇你用咩刀，再睇你點玩同怪肉質先決定到

我好憎同太刀搶位成日掃到打唔到
[black]等我用黑龍棍比人地感受下我既痛苦[/black]

次次都係一打完code就full

無玩兩日
比我熱下身

有冇巴打幫幫手

有冇巴打可幫升hr6 差兩個緊急

老老柒柒如果唔係我咁岩要粒料 我係唔會打

02-0959-8781-8890

exactly

又挖到2甩玉

俾徹甲殺

請問鬼娃兩件裝有咩分別?
剩係防禦力唔同 ?

水時係咪入

有無巴打可以carryG4
25-3961-8540-0776

想打牙

人地都用回家玉

FD LIST自入啦

打左轟龍未，未我可以入

巧多FD

打咗

lee句珍

打唔打啊

之前仲打一場十幾分鐘 四支雷狼弩追住射好過

20 3968 4346 2313
獰猛恐怖龍 -2

唔駛走黎走去, 一出黎四件企台慢慢等佢好過

聽晚深夜

隻野死左?

有冇z順？

射碎
重弩-3
夠再人開波

新手上路 連跳跳龍都搞唔掂

唔該哂巴打
目前差1牙3猛鱗
有其他巴打幫手嘛

青熊重受唔受?

痴撚線
扑極都唔撚暈

呢集錘真係

猛獰角龍有冇人打
49-2847-9350-3069

要再刷既自己諗方法太曬料同時間

你需要鬼蛙全套

入房先踢你

btw,已經打緊街場

咁激光槍呢 一樣係火力姐

幫下阿婆過馬路啦

04-1833-4192-6442

跪求幫手G3緊急任務 🙏

有位?

目前間房得我一個

HR2 升3
研究サンプル捕獲作戦 捕獲ナルガクルガ(迅龍)
63 7244 7355 3141

-3

屌呢個地圖打暴食真係好on9

係

暴食唔食肉？

角度勁難睇

正面納刀都係照食一炮

求幫手~之後會
5 女王、降臨す 狩獵リオレイア(雌火龍)
6 夜鳥の鱗粉を掻い潜れ 狩獵ホロロホルル(夜鳥)
緊急 電の反逆者 狩獵ライゼクス(電龍)

--1

佢捉人嗰下啲判定好on9

螳螂果個乜鳩虹色背甲仲難出過果粒麗咩玉

hr5有冇人一齊打緊急任

要騎到先有
好似係

我好撚多 但玉唔夠

猛獰角龍-1
49-2847-9350-30695

求其有條友拎把重弩已經唔洗旨意騎得爆

跳，咬一啖，死得 屎彈都用唔切

on9 到震
佢向前行一步，掂到佢腳就捉咗

JAGA

鬼蛙裝有耐震
一睇就知你地一個二個無著鬼蛙

已經秒速食粉

我粉都食撚哂

屌
轉武

Z順 24 4427 0265 0380

-2

幫幫手 一齊打 HR6
04514054412393

你兩個咁鐘意夢見

多謝所有幫忙既巴打

呢隻野射左我2set貫2一set貫1先肯死;o)

玩完未
一次就好笑
次撚次鬼娃前鬼娃後

25 6710 6331 3096
獰猛金銀火

吼嗰下點好

ALL IN 夢見

勇氣都納唔到
出高耳啦

G位檸 Z順
28－4799－7192－4884

35 4163 4410 0973

1111
100up Zzzzzz

咦頭先好似納到，
定係嬲咗就納唔到？

咁岩套勇雙裝係夢見姐

我全部都納到

大叫完衝果下叫納到，
全身紅晒果下大9叫唔得

有冇巴打得閒幫手打場hr9緊急
53 7043 1485 4542

g位天回
53-5840-5577-0275

滿左 打碎礦算

咁刺激

呢隻野我中過伏 唔會再用遠攻打

weak

伏已中

我諗起我用弓打叫春超金西我打左5分鐘決定尻射

我都知佢招吐口水,不過入左mode輕鬆閃

打咁耐無騎過都出到
不過可能係有人打背掛

屌
原來犯人系列冇得改色

Z hr 100up
68-2041-2444-6163
8964

掘屍聲稱有15%出

舊時用弩輕鬆屈果d,依家都加左招勁陰濕落去屈遠攻

係,要換色就著強黃哥

-1開波

犯人冇反光得咁勁

感謝巴打幫手

4分鐘

轉番3ds低清就唔反光

屌,岩岩合左60粒貫2果下就死左=.=

26 8650 6422 2058 pw1112 -2
g4 關鍵任

easy

犯人裝用神裝 好陰濕好襯

梳

果然係last boss 真係難打

34540170780601
有無巴打可以幫幫手打 hr6 key任

我第三次打鏖魔
未摸熟

又三貓？

有無場

34540170780601
有無巴打可以幫幫手打 hr6 key任

-2

我就做弱者

即係我可以頂luna位？

想試下唔屈60粒閃咁過 正常既結果

禾打埋呢輪就做弱者了

好

一把大劍地衝斬
一把銃槍炮擊
大佬啊

一把晏就個把弓

sorry, 啱啱學玩統唔係好識就人

-1求老手carry刷裝

屌你根性飯呢

真名閪弓

地衝斬大劍係咪仲要空戰

我屌呀

紅黑龍真係好撚型

呢隻勁過普通果隻好撚多

嬲唔撚玩

垃G入

jaga

20 9251 2443 7794

房號

被紅黑顏射TWICE

會然 ルナ☃ #1675
2貓後即走

Marked.

納刀擋完一下走唔切

幾時會有野豬王DLC

好WEAK
COUNTER唔到

梳 個幾星期冇打個燼滅

真係好weak

keixox接任唔該

開其他？

其實可以re

sorry😔

你不如玩近戰

屌你條尾點撚樣望 次次都死尾

sorry

WEAK

好簡單
條仆街陰陰濕濕咁隻個頭甩向後望你一眼,之後就掃尾

OK

估下邊隻先 天眼？

紅黑

01-2241-0946-7452
G級迅龍連打3場!求巴打帶過 我要整太刀....

天眼e9c！

條陰濕鬼會扭轉條頸成個頭望一望後面先,果下好明顯,其實唔難閃,不過個範圍好撚大,要碌多幾下

你ging

買左game一日 齊左鬼蛙裝同斬龍斧 想請教要點打先升到hr/有勁裝?? 我而家應該打集會所定係村莊??

村

升hr 睇第一頁key 任
打邊樣自係鐘意

升hr 打集會所key任

今日打咁多場超終於贏一場
好jar

想打超特

多謝巴打意見
之前好驚用近戰打二名好煩，踢一踢訓低，所以一直打二名都用射

btw我斷左線 訓了

有冇巴打可以幫手打g3天慧龍
-2
67-3236-5615-3282

辣殺驚
吾玩鳥

更正 散band

點樣嫁

辛苦了
研究下點樣唔屈閃過淫魔先

吾挽辣殺驚渣

20 9251 2443 7994 hr 100 up z順-1

無事道 就咁j回射射射

只係次次隻野追你
跑到我好辛苦
所以先叫你換

好少玩武士道,尋日用輕弩唔係好慣
其實j回果下係咪要勇敢d禁b制衝向隻怪隻?

你覺得自己會中招個一下就滾地

頭先其實4個都肯裝高耳就唔會有人死

唔洗衝向隻怪到

我好想試下用太刀過 不過一納唔切招9叫9衝就死硬

好
尋日拎黎打鏖魔唔係幾識用

唔需要高耳

無此房

但當然你衝向隻怪隻個判定會易過向後滾 尤其我反應慢

打錯左=.=

7794

Yes 咁易避

冇事道輕弩有冇得b完唔上彈？

唔該哂幾位巴打

隻鏖魔打咁多場,次次死都係極大吼後秒插,屌果招真係好撚on9

我玩冇事輕弩係射到怪就撞到我就禁b，不過小心速射既硬直

即撳X

Weak到

j回可以避極大吼

乜柒都避

極大吼brave唔撚到，好垃圾

識玩一定用回家玉

岩岩砌完 試下裝先

我記得我第1次打唔撚識避佢招重力

原來避到

秒插前個大9叫唔係可以納得到咩

01-2241-0946-7452
G級迅龍連打2場!求巴打帶過 我要整太刀....

納唔到

J回乜叉技都得啦

Shit 等我仲係咁納

直接R

R到咩？！

納刀納唔到既招好似反彈唔到？

我都記得唔可以

可能luna係指訓係地下等人打果隻r

唔記得轉風格

寶寶返咩工，晚晚係度打機-.-

G

試下打一場先

勇雙太爽，成個畫面都係爆擊effect
開埋招餓狼3先

唔係晚晚架

我9up
我打咁多隻都未中過

玩慣大劍 唔識玩太刀
當咗拔刀流咁玩

因為你根本無打，太遠都會中佢吼

講起晚晚都打機
我隻mhxx8月26號買
一個月玩左327個鐘 hr422

係咪暴走狀態就全部都大吼

我5月頭買都係三百幾個鐘😅

玩咁多隻mh係呢隻同2g玩得最開心

一個月當30日得720小時...你...一半時間打機...

我4月買都係得200頭😅

屌以後唔食水=.=

點跟

納回到嫁

4:46

無記錯 係避到

撞正辭職係屋企毒
不過其實應該有三分一時間係掛機用緊電腦執相/剪片

禾刀睇緊片

之前試唔得既

我次次都唔得

納回到 即係我一路都太慢 即係反彈到

你點對得住鐵丁😞

一係太慢 一係錯方向

方向好難錯掛 對住隻閪龍y姐 一定係太慢

太weak

下次見到你貓即刻幫你影相

暗戀小妹

眼訓 打打下恰著咗

只係鐘意影相

好weak

恰住等垃god carry

我都訓著左，肥ken carry

有無人可以幫手打幾場檸檬恐暴

點解呢隻要5粒先暈到

09 7281 4471 5487
求幫打幾場檸檬恐暴

我呢d薯仔
比大大carry咋

好鐘意呢張相

好醜樣

佢自拍

呢場有我

不知幾可愛

g4都仲有8個任
打極都未完咁

有無人可以幫手過場老山龍緊任
49078635081883

宵夜time

訓唔著

有無巴打幫下手，卡左2日

PAN幫人啦

Sleep jor

求救

老山龍真係用地圖武唔出刀都打得贏架wo

會心成功係有黃色框框出黎 / 打落隻怪有啲黑色火花 / 定係畫面震?

我估（戴定頭盔）

黃框=打中獰猛位置
黑火=痛恨會心
畫面震=會心距離岩

會心好似係粉粉地紅既火花

點樣影全screen冇其他野

x

switch版有冇得快速調合?

黑色係解負會心，唔係痛恨會心
正會心係有紅色火花

Thanks

+ ➡️リストから調合

想問點樣騎係條龍上面 打佢個頭

唔係好明 即係邊度set

常

歡

點樣將鎖定（L）嘅預設視角較高D
Btw 點樣改貓嘅攻擊傾1
thanks

送

貓請左番黎就無得改(好似係)
但你可以叫貓娘幫你搵堆某個傾向既貓

有無大佬可以幫我刷幾場範馬

騎乖插佢, 不是只打頭

者係打小型/大型果d?
有得改

我都想打 打咩嫁

去道場度改

J

點騎上去
b制跳唔到
見到人地跳上去 好型

空戰重弩

風格撳空戰

空戰重弩帶回家玉

1. 空戰風格
2. 蟲棍
3. 地型

有騎乘判定斬落去會有光

用彈床貓

得喇知喇😵

話事

一次就好笑。。

有矛晨操場玩番一個鐘左右

落床開雞

得我同你

仲有2隻貓

放低粒膠以為自己好威威。。

陣間6,7點有冇巴打幫手打鏖魔G4 自己一個玩贏唔到

唔該巴打！

陣間6,7點

44 7106 5335 3599
1111
晨操z
玩一個鐘左右

屙埋屎入ok?

今晚入Z順打啦 下下搵人幫咩 你都要幫番人打

垃G入咗先講

你想控場, 用空戰棍. 打背攻擊一定次數, 便能騎.

之前這裡的銀嶺超凸巴打Quest, 我用空戰麻棍. 比空戰大劍騎左三次左右.

幫巴打(重弩巴打)完左超凸quest, 空戰大劍開同一任.

我轉重弩, 空戰大劍三場一次也騎不到.
(失敗再開二回, 再失敗. 巴打走先,我也走)

屙住屎入我都阻你唔到既

冇問題

30分

等你

請問打咩？？我剛入左

Z順，姐係一人一任，打乜都得

好呀 唔該

臭雞

轉豬算

協力未

肯拎番acc未
聽遲囝講你5連鑽

PAD 不了

想問下點開到窮地珠?
齊料都冇得合

身上冇道具先接得

大哥 我未打岩穿 接唔到任

LV7黎 清空個袋啦

唔帶道具就接到

你接到，放晒啲道具入box

我接唔到

笑死禾

又斷

有無有位既晨操場

比我整走左

唔係唔著裝入 係唔比帶道具

格劍未

組腸

我好人，唔係我入撚左去喇

無人做晏操嗎

G黎

開就有人入嫁啦

咁煲埋個水既z順先

打上下位野，係秘塔個d，唔洗走地圖

開場又好似冇野好打

agger 升到999就可以封game

我愛少佐

不如開個場清返哂上下位d煩彩採集任
順便當消任

唔升都諗住封等ps4

ng six u

除咗幫人打超特
真係等打到999收皮

支持買機 唔好學牙鐵 ‼

其實我會搵下鬥技大連續有無 有就去刷順便洗埋其他野

我諗住玩埋呢幾日就del game
到時mhw見

ho gay

PS4

我買帶點樣del驚

棄唔到，個fd買左switch無耐，剛剛先入g位

有FD

del驚(物理)

岩岩上G,隊友個個都近戰，想轉神島控場
有咩技係必用？反動+2,狀態異常+2,裝填數up, 陷阱師？
飛行酒場有冇用？請指教

棄埋個fd

46226776811076
8964
由一星開始清採集/20~50隻雜兵任
-3

比你棄撚左啦

無，上面4個夠洗

上面幾招或者換招耳栓囉
飛行酒場冇用

飛行酒場要佢招KO術姐
我未有增彈頭配唔哂以上既技

少佐有痛5達10 OOO未

睇黎真係無人想打唔係討伐既任

痴線 達10 3S都未有呀

刷下石都叫頂到下

40256772269869 有冇人carry小妹打燼滅刃

i know that feel bro

冇呀

z順就入 carry唔入

z順

蚊張game卡出來
用火機彈一彈佢

依家都無心機刷啦
射多幾場都想訓咁濟

想問護石係咪rare 10同 rare 7會出最大值？

少佐唔帶禾

冇得好似以前咁亂數刷真係冇乜心機追神石

3ds一出玩左兩個月左右就全章達成
跟住就封game等ns
而家ns版做左幾套新裝
upgrade下d武
射碎龍都係為左升999
升完就可以再封game
玩下一堆ps4新game同XB2
等mhw

鬥技場唔知難唔難搞，差G4幾個任同鬥技場既章

大哥 你地成日打架？咁好默契既

打耐左好易配合

mhxx d鬥技都唔係好難
最穩陣過就係一控場一輸出

3ds無獎杯 集集都無心機全章
十月PS4終於有番野玩

其實雙劍黎講有咩技係必要？

連擊？斬味？

x粒石用到xx end game

唔該哂上面咁多位

咩武器搭咩技咩職都唔同
好難一概而論

求巴打帶打燼滅刃 我開場 盡打多幾場
09 6551 3028 6821

DLLM斷左

打完啦 入得

今日有機會偷跑閃3
諗緊買唔買好
10月中有巨影 好似唔錯
仲有lost sphear

估唔到晨操都咁多人 番工先

散band

有機會再打過

有冇巴打打

冇

😭

幫下手啦

冇
二名乖乖地入Z 順，一係你solo

咁勁自己solo囉

我可以Z順

帶 不了
64501862657098
1111
z順 -3

巨影必玩 lost sphear睇下你鍾唔鍾意傳統JRPG
仲有middle east 同 dragon dogma

一係我開超特比你打 直接爆機

買機‼️

超我

Ps4都冇？

超特開比人solo

入左

我驚我打既野你接唔到任

不嬲唔用ps4打機

竟然

仲有幾個月時間搵錢
Go Go Gorilla

咁姐係打咩

yes 身上d石又唔係唔夠用

打霸龍姐我要 -1-1

我得9 打唔到

1-15跳晒佢，真男人直接solo超特

超特solo好難咩
係打得慢姐

未解放入唔到 梳

我會留低一堆閃光玉

hr9就打下其他裝啦/升hr
打乜怪二名

打2名咪升裝

Ok

有無人一齊打上位鬼娃？

垃圾2名裝掉左佢啦
升鬼蛙裝好過

最鍾意用二名裝，懶人至愛！

同少佐無交集了

識用一定係鬼娃
由下位用到g位
伴你成長

好想剪頭毛

仲有pad post‼

岩穿啦
又二名又鬼蛙
打和啦super

咁用角重係咁打黑咪收皮

咁撚搶口

唔出黑火唔通你唔射下一槍咩

幫下手啦[/quote]
帶 不了
64501862657098
1111
z順 -1[/quote]

係咁架佢

輕輕鬆鬆又一day 返去打機先

決定同少佐轉豬

但噚晚打鬼娃時，差唔成程黑到尾

我黎自非洲

想追返進度首先要刷咩

你出珠?

add 左fd先
30日後比d素材你進化水hunter

btw垃圾驚而家無人會追到個進度

黑火係負會 痛會發動果陣係紅光嫁喎

又水人玩pad

我追到2016年個進度

我都係

有冇片段試範

想要
咩係水hunter
點解我有keep住睇資訊都唔知咩黎

少佐拍片好貴嫁

扮咩想玩垃圾驚

屌我知邊隻係水hunter啦
MH合作個隻獵人我有啦

勁

會盡快裝驚

你之前玩個個垃圾驚仲有無玩

有用但唔係真係咁有用 好似係

連抽44下冇5星
變到淨係登入拎石

屌

粒石給力其實應該將角重拉番上去正會心 而唔係將個會心拉低

carry我

給力
點拉番上正會?咩意思

Id ?
但我日日都懶得清體

393 177 501

見3 連擊 弱點

del jor

新一輪z順 64501862657098
1111
-2

粒石夠神 出見3+連擊/弱特咁
就算唔出連擊/弱特 就咁見3個期望值係低過裡會心少少
但係傷害穩定好多

123,256,590

Add jor

哦你講正會
以為你話達人負

求帶升HR7
06-8977-6128-4938

唔加親友好似都用唔著啲寵

Trade野囉

135 942 332

pad post講mh
mh post講pad
ho ball ar ching

牙垃帶頭搞事

XDDD

HO ball
禾好耐無同少佐玩玩了,好掛住!

pad個名七彩冠係咪=mh紅冠

btw 原來加咗水時好耐

平日用角重差唔多下下都見到黑火

啲MP龍進完都冇用
除咗抽中新神,基本上都係冇野玩
呢期得隻龍帝王做隊長叫新野

無野玩都唔係今日既事啦
班pad巨頭都唔係為左玩,係為左抽野之嘛

手機驚唔玩抽野仲有咩玩

駁唔到

打鬼娃打得好辛苦

有無人知點先可以打檸檬鐮

有冇人一齊打G2開鎧裂?

咁點打好，下下黑，咁咪打好耐
仲有就係你地用角重打咩彈入mode?通3定貫3

貫3

少佐教落
貫3

z順
61 5469 2516 0953
pw 1111

係唔係冇人用統槍
玩左咁耐都係好似得我一個會用

其實 連射弓個BUG 修正左未?

邊個成日係我放緊陷果陣打斷我

仲有唔好咁無品打唔贏就退場 其他人唔駛打咩

開名啦
定你又開街場呀

wiki

唔知係咪cd 春花唔知咩鬼野

Google 完搵唔到

想試武 有無場玩下

開

掘埋石先

開咗先
36 0820 6406 3766
pw 1111

又full

咩田係射烈光彈？

有冇野打

斬烈光

多唔多彈

烈光12
斬裂18

射曬咁點

回家玉

搵到了! 今日大把野做了

「想要全部解禁R系列裝備的製作條件需要做6個任務，而且這些任務帶有對話氣泡標誌的需要獵人本人自己接才算任務完成。
科科特村看板娘的依賴1達成
科科特村看板娘的依賴2「集會所★6：心を燃やせ、燃石炭！」完成
科科特村看板娘的依賴「集會所★6：3頭よれば獰猛蛙」完成
集會所★5「2頭のドスランポス」完成
集會所★6「遺跡平原の黒蝕竜調査」完成
集會所★7「顕現せし黒蝕竜」完成」

ok

冇人開我開架喇

比野你唔要

冇位

未執set 我射哂烈光就回家玉等你地ok?

都係死死氣裝返裝填up

係唔係話岩穿太刀勁

玩內藏彈主要兩條路
一係總輸出
一係dps

屬性貫通彈速射有冇咩推介

無岩穿卷

岩岩睇到篇文 可以參考下

unun下打多下都驚

貼堂

第一次用個招輕弩個招狩技 係咪好似重弩蹲射咁

差唔多

g chi

16塊潛口皮

有無z場

機關槍

正, 一塊皮都唔出

屬性彈唔食會心, 你見2做乜9

咩田幫我睇下咁出d技岩唔岩

我屌我係本身個套冰牙個到換緊

想問下G1既豬突猛進
我上wiki睇 話打左G1跳跳+野豬王 就會有依個任
但我打左幾次都唔出豬突猛進
係唔係要打埋個副目標 定係要接任

屬性彈食 物攻

團戰玩笛用咩style好
單刷用勇笛打唔死怪

同埋你重弩射乜鳩屬性彈🤦🏻‍♂️

玩下唔得呀

MHX四屬性彈的倍率如下：
LV1：物理7+屬性45
LV2：物理7+屬性58
貫通LV1：物理2*3 屬性20*3
貫通LV2：物理3*5 屬性23*5
好似係

招狩技幾撚好玩喎

佢出見切, 點睇

咩阿

你睇多次

你見到應該係我剛剛簡完粒石

會心擊屬性 此po已完

屌唔識出屬性d技

我懶得合 有把阿武壓倉算反正我都唔打屬性

呢個廢技嚟？

玩屬輕弩 係

上作就廢 巴哈條友係勁但咪鬼信到十足十啦
上作果時技點唔夠,出到屬攻+2 屬強 特射 再加多個加攻既技就無位 先唔出屬會姐
今作你出完3招主力搭無傷定係攻大提升咁少 不如整多個達2屬會加期望值啦

x屬性+2 屬強 連射+1 彈節 裝填up 係咪正路都係咁

勇太 好撚爽呀 king king 反到隻野傻

屬弩出連射通常都係玩定番先射到 打超特果d出連射好易仆街

如果你主玩屬既話 加見切都作用不大喎

見3 特射屬強屬2屬會

我會推薦空戰
空戰空中三個音色都可以打出來
硬直比就咁企係地面細
反正用笛扑到天光都扑唔暈隻怪
到不如做埋騎師

乜原來出到咁多野

裝唔裝到咁多招啊

主要係把武既攻升太多,今集d攻擊加乘真係唔勁

一定要特射

達人20
屬2 15
屬會 10
特射 10
屬強 10
要咩石先做到

巴打你一定有劍聖頭架啦,你有無屬石+12 2s以上?

咁咩田剛剛係笑我d咩 真心唔sick

走裝up 加射特咁?

個名好型 點拎架??

你把野乜撚都冇會心又唔係高出乜撚會心擊屬性

mhx 鬥技任 全A. 好似係

都話左會心對屬彈無效
仲推會心技做乜9

唔要速射

做乜教精佢

trytry 先

會盡快刷到粒石

條傻閪仲未知邊度出事

攻大/無傷一招都無10%
見3屬會 會一下1.3

可能巴打配裝思路同我唔同,我唔駁啦
上面套裝有刷開碎既應該好簡單就有 d料更加唔駛講啦 武都唔要你洞

把武個30％會心計唔計

屬性彈計法都唔識衝出黎柒

當我好想用冰牙射冰貫通彈，咁我應該出邊幾個技

其實你想射乜

將上面粒石轉做冰屬攻

佢送個d 冰貫通1 2

如果我話輕弩射屬彈個效益高過重弩射屬彈
你點睇

打埋呢一輪我要休息陣

MORE

■男／ガンナー■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [348→474]／空きスロ [0]／武器[0]
頭装備：アークXRキャップ [2]
胴装備：Ｓ・ソルXRレジスト [1]
腕装備：クシャナXRマカーン [1]
腰装備：コトルＸコート [2]
脚装備：クロムメタルＸフット [0]
お守り：龍の護石(斬れ味+2,雷属性攻撃+12) [2]
装飾品：属攻珠【１】、無傷珠【２】、変射珠【１】×2、雷光珠【２】、無傷珠【１】
耐性値：火[2] 水[-5] 雷[-8] 氷[4] 龍[3] 計[-4]

雷属性攻撃強化+2
属性攻撃強化
装填数UP
特定射撃強化
フルチャージ
-------------------------------
類似咁？

普通會心對屬彈只有物理部分有加乘
普通會心+屬會=會心時屬性攻擊力上升,片雙*1.35 弩彈*1.3

有冇巴打知點解我做完 翠玉の閃電 都拎唔到把英雄之劍

已經悶到打金獅掉閃光彈

你勁

唔講仲以為把弩100%會心

我嗰把係

唔好意思啊啊 突然有野要做 夜晚補返比你地

我係斬斧個位巴打

我本身想打埋呢輪突然有電話打黎要出去拎野

你地仲打唔打
頭先個兩位巴
06 3651 8534 7747
1111
come come

54係我

你到底要幾多恐暴龍皮

我猛出玉唔出其他料

碎礦 速刷團 分幾鐘一場 仲快

btw 夜d有無人洗鬥技 我要增彈頭

wow咗

我要佢d牙同血呀 我地打太快無爆佢頭

有野做，唔打得住

你早講 我轉位射

z順 -2

打到吐血

有冇人一齊升HR 而家G2

係到搵緊啲屬性輕弩文

打到佢吐血就夠
夜d仲未打完既我幫你手
當賠罪

終於清曬g4 d大連續

有冇人知 豬猛突進 依個任點開
跟wiki打完都係唔見

我打一圈落街食d野再來過

等你返黎

錯字

睇完巴哈果幾篇都明到7-8成啦

我應該會夜小小 我順便食埋飯
我想開超特快d過100啦

9衝緊嫁喇 等我等我

仲有2-3成要靠見切2 3 補救

Error: Server Error

唔好嚇我喎...

4點都無人我落去食野先sorry
好肚餓

以我理解係 屬彈係攻擊加成 同會心無關
如果硬推見切+屬會期望值應該無加攻,特射呢類技咁高?
況且 睇過好多玩屬既輕弩原本會心已經唔高 就算升盡見切+3都可能50%會心都無
結論: 與其硬推會心 不如用返彈節 特射呢類技仲好?

you get it
再來就係 填up/攻擊/無傷/挑2/任何加攻技etc

唔係講笑 岩岩睇哂幾個屬最多人玩既輕弩 好多都0%會心
與其用咁多point去推見切推屬會 不如放返係總輸出上仲好

加攻技無傷都夠用，係睇填UP定彈節

jtxx巴打set野好靚

仲有無人打Z
缺料

我明你講咩,不如講我經驗啦
我mhx開始就剩係玩輕架啦,都係用屬性多,所以4屬+12/3 2/3s我都有
拓緊果時都係就咁用貫一射上去啦,大家都係咁
我岩岩解放既時候配屬輕,都係出到果3招+無傷或者攻中架炸
之後開始打黑打祖果d先配到裝
咁但係屬輕今作又無單屬3,配攻擊,就算係+20攻係把弩基傷已經差唔多350既情況下都係得0.6左右既加乘
至於連射+1,我個人明既,我一開始都係咁配,但打超特果時射多果一下我又覺得真係淆淆地,企定定太耐啦
裝填數up,因為我係用強襲全裝填打團戰多,一但要瘋狂輸出都係屬貫屬2屬1係咁射,我又覺得呢招無乜用
之後剩返就係屬會啦,見3已經30%,我固定團有棍又再多15 已經45%會心,一黎已經好易發動屬會
二黎,打G5大連果D,你單屬輕弩未必可以打到完場,咁唔食屬既怪你用貫123甚至通2射又未至於廢到仆街.

咁當然啦 如果巴打你玩既係武士道單刷超特既,咁我上面套裝你就未必要考慮啦,雖然我都唔知呢個情況配多招咩技特別有用羅

46 2224 8185 8088
pw 1111

學到野我仲on99玩勇氣笛

其實簡單啲
唔係片手既話
屬性會心出黎哂氣
太唔化算

hr11可以入？

人地mhx開始玩
你識乜‼️

我打埋呢場去食野

Come la

乜佢第一個POINT唔係話出見切同屬會個傷害最有效率咩

條傻閪而家兜左去邊

雙劍呢

其實咁講 屬輕出完果3招 其他技都唔化算架啦..

我無睇到
too long didnt read
係片手自帶60會心出屬會先有得玩下
蟲棍自帶得30會心都唔會想出

16 7633 0117 5197
G2 一齊升hr打任

明白晒

片手今集100會心無難度
出屬會效益同其他武係兩個層次

上面太長我唔qoute返啦
我跟返巴哈篇文講彈節大約可以1.25倍化總輸出 而填up 可以1.08
連發+1更加有1.33添(如果技術好)
你推見切3同屬會 仲要有埋棍時候先有45%會心 已經唔夠穩定

調合率+++++
合回家玉

但我真係好想用冰牙重弩射冰貫

究竟扎英雄之劍點拎出黎

你要搵數學家計下總傷害
再睇下殺唔殺到目標怪

你改造到把野有速射咪得

冰牙係蹲射冰貫 12 嫁

想睇你出頭先堆技蹲LV2貫屬彈

蹲射屬性彈，係咪冇野食到咁

咁講啦 如果巴打你係主打屬輕單刷,咁彈節真係好重要,
但如果係團戰咁講,正常你內藏已經好難射得完啦..
不過咁講羅 你覺得套裝有問題你咪唔好用啦 唔駛傻西前傻西後既
米蟲睇實況佢玩兩樣野,一係同佢FD玩速殺
一係就單人打超特果D
兩種都好極端,所以佢推既技都會有唔同睇法咁羅

咁我應該出咩技

整咗幾套
x屬+2 屬強 裝up 彈節 特射

定係蹲射又唔同計法

係重弩唔同計法 如果你個人真係好好好想用重射屬貫彈
咁屬2屬強特射同彈節啦

貫屬彈好似會有會心距離

垃垃🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你睇清楚邊個先

講咁耐只係覺得屬輕弩唔同屬片 屬片大多已經有會心 仲要有會心藥 出屬會好正路
而大部份屬輕弩低會心甚至無 如果硬推見切+3同屬會 搞到成套裝更加雞肋咁

唔係嘛, MHX開始玩弩都唔識睇反動?

會心距離剩係影響佢物理果幾點傷 所以可以極遠鳩射 如果你射得中屬弱

人地玩緊輕弩重弩又唔撚知
頭先佢SHOW兩SET技俾我睇你又唔撚知
玩邊支重弩你又唔撚知

鳩UP你就識

佢幾頁之前已經話左你地配裝思路同佢唔同
仲質疑佢d咩？

射哂成排烈光彈 隻奇撚都唔死

請珍惜老玩家‼️

人地MHX就開始玩
緊係會有獨特既見解‼

拿, 我就針對立GOD頭先果兩套ON9野黎笑

PAN GOD問我屬性輕弩點玩我就話一係推DPS一係推總輸出

點知有條柒頭講緊乜撚都唔知衝出黎話出見切會心擊好過
跟住一大輪廢UP

點知原來人地講緊支野反動中

我阿叔我今晚返去搵番隻mh1出黎先
下次講句野都可以大聲啲

下次點駁你

辛苦哂大家
sorry ar巴打我坐貓車

係唔係你既 所以先可以好聲會咁講野姐
我明你講咩,點講呢 如果你真係覺得雞肋咁我都無辦法 但我用落貫落去紅光真係非常常見
宜家假設你真係完全唔想出見3超會,而巴打你又係團戰輕弩既話
咁理論上出無傷彈節係最岩架啦

入左場等緊你地完

又會有堆玩過mhp1當mh1出黎扮老屎忽

斷左

sorry 斷左線

試左射LV1貫屬彈未

係呀我係出黎廢UP 真係對唔住呀大佬 俾次機會啦好唔好呀
你岩你中我乜都唔識 唔好再單單打打傻西柒頭啦好唔好

柒左就深潛啦走出黎獻世咩

笑夠我未

我係你就潛算啦
對住乜田仲駁嘴

24小時開你波

下個PO名

[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (71) 我就由MHX開始玩既

有冇巴打真係可以幫幫我
做完翠玉都拎唔到把英雄劍

講左野未?

拿 唔好睇D唔睇D加多4個字 唔該

佢冇野比我講
我已經同哂所有村既人講野, 連轟龍都打埋

想砌4屬輕弩但唔識砌留名學野

首先睇下box有無屬攻+12 2/3s先

講左幾版都唔識

🤣🤣🤣🤣🤣

巴打 我打埋呢個要出一出去 下次再打過

樓上好大段攻略 仲教埋你混裝
G持未

即係我屬會換其他就得啦如果我死都要玩蹲射冰貫12

G chi

都話我叫你用番頭先堆技求其入個任蹲一次LV1冰貫我睇

一陣試

想問問係唔係冇屬攻+2就唔好玩屬貫輕弩?
因為我整左把銀嶺輕弩配朧隱裝打青電主射哂冰貫1都好似仲有大把血咁

而家係咪少咗人用屬性武器打對應屬性怪物？

隻野肉質差, 射哂都仲係新既一樣好合理

利申唔係MHX開始玩

重弩射屬就好似pad用暗埃拉橫排咁
收手啦牙立

我仲以為我問題，心諗整左成日把輕弩唔通係廢?

呢個其一

其二就係.....等佢自己奶野就明

1係
2冰貫黎講銀巔唔勁
3青電主射冰貫都幾難瞄 佢食屬無記錯唔高

屬攻+12有
3s就無

想問G4最尾三個任係咪要開果個先clean到

自從多左屬性貫通彈後完全唔識砌
n年前邊有咁煩,屬性彈就得一種

我發覺尾3,2都clean左但未有緊急螳螂既

多左屬性貫通對砌法有咩影響

砌多招特射

求其做個任就會有

我理解係,屬性+2,屬攻強化,特定射擊強化,呢3個就必出
然後彈節,速射,裝填數up呢d就睇你可以塞到幾多入去咁

唔搶1001